空姐空少算唔算全香港最屈機既職業

有錢有學歷都未必入到

系

要靚仔靚女先做到
好屈機

真 又要高又要靚
聽講仲要有返咁上下9up力頂住班閪客先得

好似碌野30cm先得

aco屈d